【戰術】用樽乳打鬼

萬磚齊發

唔好肉搏
四方八面係人群後面掟
等佢唔知射邊

都係唔好咁做
佢哋冇盾好危險㗎

1推

2推

3推

4推

5推了